我當年會考成績有3A5B1D

會考失咗手之後
我決定喺預科揀我最心愛嘅文科
最終入咗HKU社會科學學院
成為屋企入面第一個大學生

我原本想讀社工
不過為咗更宏觀咁探究社會問題嘅成因
最後揀咗社會學
由畢業嗰計返到今日，已經超過40年了

幾時死

死廢老

把口可唔可以好d

咬咗咁多年老綜有乜感受

仲好健康 有心
得閒仲會去做下Facial咁

你對眼可唔可以好啲

屌
我錯

我揾d黑鬼屌9你隻閪眼啊
死仆街

你係學製造社會問題?

依啲嘢唔啱我

我9A都係咁喇

你係港大之恥